Nov 1 今天對你有咩意義？

是的 對我來說
stu offer 今日exp 了
搭程mtr 由$2.9 變$5.1 了

出糧, 儲錢(同女友果份), 交水電

比家用

新開始

番工

生日

生日快樂